一人一個 支持拜登做總統的理由

Black Lives Matter!

衰11合法化

港人最鍾意既Apple可以繼續奶共，唔駛歸邊。

唔怪得早兩日湯11唔撐警

幻幻

可以最短期換下總統，又有國葬睇多d 新聞睇，娛樂下

淚曬雪廠街

會喺任內駕崩
然後就會有第一個黑人女總統

仲有屌幼幼合法化
11 歲結婚

加速世界統一語言：普通話

蘿莉無罪
痴漢有理

想有女總統

大統一！

是撚蛋啦，邊個對中國凶狠啲咪邊個贏囉

In Creepy Joe we 柒s

合法屌「後生」妹

可以繼續BLM
打劫打人唔洗負責
進入失去道德國度

爭取夸齡戀者平等權益及兒童性自主

呢個係連登禁忌來

點解今時今日都仲可以有咁多港豬？

可以係有生之年見到美國第二次獨立戰爭美國納粹同癲佬侵一齊叛變

我都想呀
但有班美國佬淨掛住抖音呢
疫情賴侵侵都唔屌支那
佢地寧願要CHINA JOE

左膠大戰保守撚